有無人將721同一時間所有片放埋一齊做紀錄......幾個記者直播呀林卓廷呀元朗警署入面，所有片跟時間放埋一齊

推